連jason媽都搞唔掂啲咖喱漬

before

after

今朝唔小心整到啲咖喱漬上去
用咗幾次jason媽都洗唔甩
有冇清知道可以點先洗得甩?
定係我要忍著淚說一聲goodbye

已蝕左入表層的話，可用幼沙紙磨走佢

咁膠扣啲積又可以點洗

漂白泡沫